有圖 我一定係第一個出post既人

各位點睇

而家大好機會

比我十連

睇到啦 去訓啦

唔訓

咩事啫

瞓啦柒頭

關你事架？

今日仲要開幾多個post

跟蹤我

好唔想我開咩

I am stalker

死變態 報警拉你丫拿

拉鳩我啊，笨柒

你有得訓好訓啦 過多陣警察就到

屌你啊，我先瞓醒冇耐，又咒我瞓？

我訓先 我走左睇下邊個同你傾

嗚啊 你走左我點算啊？

姐只是個傳說 勿念